睇唔起人地讀ive但係自己讀緊ive個班hihi去左邊

收皮啦你自己都讀緊炸，話ive 仔垃圾
之前講到自己入硬大學咁，一出成績唔撚見左

G持

去右邊未吖

有啲睇唔起人嘅on9連ive都入唔到